之前係咪有人喺周梓樂個停車場由2樓跳落嚟 試吓會唔會死？

我隱約記得最後嗰個人好似係輕傷
有冇人有片？
我想睇返呢個實驗

我記得係有個人係同一晚 跳過果個矮牆 但即刻捉住牆邊 拉番起自己上2樓
相信係黑警特登走去拍野

好似有人喺個晚之後特登跳落去睇吓會唔會死
唔肯定係咪記者